pokemon叻go已出

3599$入手

寶可夢

寶可夢 皮卡丘

where?

低清拍攝

得個盒講咩都得啦

係就出埋實機圖加名

開機

琴日屯門都見到有幾盒係到啦

lm

3599狗也不屌

我以為你真係尊仔

enjoy

蘇寧2千9等正日

估唔到星期一已經有

好想快d玩

wow

仆街！！！啲中文字好嘔心

咪又係照玩

Fake news

淨game 有無偷跑

English version

係咪冇人記得出咗youtube
機背 joycon game都唔show就當係

又要用舊圖

Game入面改主角做user name我就信喇